罪犯有冇樣睇？聞到發育中女孩的汗臭就很興奮！比金鐘M記還猥褻的日本罪犯容貌大公開！日本版陳同佳愛施暴、毀容

日本版陳同佳「岩埼友宏」對偶像施暴毀容

無業埼玉「稻葉岳志」恐嚇兒童

聞到發育中女孩的汗臭就很興奮「志部谷」購買女高中生原味內褲

「玉水」對初中女生襲胸，前科10次以上

幼稚園教師「大聖寺」猥褻女童

變態「岩田純」散怖女童裸照

動畫社長「巻智博」猥褻女童

禽獸「矢追」強暴孕婦

上班族「綿引広幸」露下體猥褻女性

狂熱粉絲「佐藤」闖入偶像家中意圖性侵

無業「佐藤豐」用帥哥照片詐騙女姓200万円

上班族「板倉」8万円向女高中生買春

美容師「青鹿」對女顧客下迷藥後猥褻

拉麵店客人「永久小太郎」等拉麵等太久憤而恐嚇店員

大學生「有馬龍之介」恐嚇少女拍內褲寫真

無業「木村拓彌」使用偽鈔

高校教師「河野貴弘」猥褻學生

最下果個李燦森黎？

最尾個三個正常樣

相信一眾連登仔個樣都係咁上下

木村拓彌好有型喎

叫木村拓嘅係咪都好靚仔

快啲強姦我

哇 點解有d可以生到咁樣衰...

木村拓彌幾撚型棍子

碌下碌下見到呢個真係有驚喜
唔知比人開發左未

做model/鴨都搵好多啦，點會失業嫁

想包養佢

火鳳郭嘉眉

去拍gv實紅啦

岩田純個頭凹左入去

最尾個個完全唔同feel

證明相由心生
揀男人一定要睇樣

河野都幾靚仔下

最靚仔果個竟然只係衰係使用偽鈔

聞到發育中女孩的汗臭就很興奮「志部谷」購買女高中生原味內褲

上班族「板倉」8万円向女高中生買春

𠵱兩單有咩問題？痴撚線
尤其下面喺勁無辜，樣衰毒撚根本就冇校園青春同戀愛
大個咗用錢嚟享受返都唔得？

呢個好似唔係風化犯
人地用偽鈔咋

係

個河野同木村都幾正

河野成個漫畫男主角咁

真

正正經經叫隻雞啦...

食拉麵個啊叔好攪笑

岩田純
佐滕豐
個樣

岩崎友宏對眼係小剛眼

點解個岩田純個頭好似凹咗落去咁

女高中生應該未成年 要叫雞都唔應該叫學生啦 細路女好易為錢誤入歧途
雖然架妹都係濫濫地

如果唔係個表情，其實呢個人幾ok，有 bear bear style

可能佢猥褻完d女都唔報警

可能係樣衰
比人歧視
大個就心理變態

見到佢個樣哇咗聲

日本人一係好靚仔，一係樣衰到極點

人中龍 D 人物咁撚樣

呢一層除咗第二個都正正常常仲幾靚仔
實溝到女

直頭撞哂樣

樓主係咪唔識分疑犯同罪犯？

條友似甲狀腺有事

最低嗰個好靚仔

靚仔版周柏豪

有個個頭偏左既

個男人咁嘅樣都請佢做幼稚園教師，d人係咪睇得太多蠟筆小新以為咁嘅樣都係好人!

買底褲有咩罪